Facebook稱將禁遭美制裁中港官員帳戶支付服務

【Facebook稱將禁遭美制裁中港官員帳戶支付服務】

美國財政部宣布制裁11名香港及內地官員與前官員，Facebook表示，是次個案中被列入美國政府制裁名單的有關Facebook帳戶，將被禁止使用任何存在支付行為的服務。

Facebook香港發言人回應查詢時表示，任何Facebook 帳戶一旦被美國政府的外國資產控制辦公室列入其國民及被阻禁者名單進行管控，Facebook有法律責任對這些帳戶採取行動。

發言人說，Facebook 的服務營運必須受美國法例約束， 也可能因應不同情況而採取相應的合規措施。美國政府對不同的政權人士所下達的制裁及可能對其社交媒體帳戶所造成的影響也未必完全相同。

（港台圖片）

#香港電台 #美國制裁行動 #Facebook #FB

係美國損失 轉戰微博

Popo專頁係咪ban得

帳戶可以繼續使用

又奶, 食屎啦

奶到雪雪聲

但唔可以有藍剔 賣廣告

收撚皮啦點解唔係禁哂fb acct
隔離連登仔仲打哂飛機話呢樣果樣唔用得
On9

俾佢免費使用唔符合交易定義

想比人制裁埋一份咪繼續奶囉
係任何服務呀屌

咁唔收錢幫佢賣廣告又得唔得？
可能以後嗰11個人想用新iphone，apple即刻送俾佢用
碌visa mastercard ae免找數
爽

做野循序漸進既

慢慢等下先